提一提大家，今晚viu TV會播愛斯賓奴對西維爾。

11:10播，想睇嘅巴絲記得準時轉去viu TV

更正返，應該係23:10，費事有人誤會咗係朝早。

又有得睇武球王